啱啱我爸買條咁嘅魚返嚟 煮出黎係咁

個樣好奇怪咁
但係又幾好食
有冇人知係乜魚

青衣

印象中以前有食過青衣既骨係藍色既
不過唔常見

但係條骨點解係咁嘅色嘅

買餸最驚。。

係咁 唔洗驚

青衣 同 蘇眉

居然用蘇眉頭，星斑背，三刀腩，𩶘魚身，奀哥尾黎重新砌成一條魚，仲一邊蒸一邊炸，每種魚兩種食法，總共10種唔同味道，條魚真係......受咗輻射咁喎，睇見就想嘔啦，你仲話叫我食？零分，返屋企自己檢討下

孔雀石綠

少見多怪

快d多謝老豆

用黎煲湯好補（壯陽）